{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679709?place[place_type]=GID&place[gid]=2679709&place[latitude]=33.4780465019&place[longitude]=126.9095534045&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 성산오채플러스 풀빌라(바다앞,신축,독채)"
    },
    "text": "- 施設概要 : 庭園、ジャグジー、バーベキュー、プール、海の眺め - オーリーモデリング予定日 : 2023年 - 電気自動車の充電器の位置 : 車で5分の距離 - 利用時の注意事項 : 基準人数と最大人数の遵守、入室及び退室時間厳守、予約人数を超える場合は入室不可、客室内禁煙、未成年者は両親の同行必要、ペット入室不可、飲食物及びゴミの分別収集、過度な飲酒/歌舞/騒乱禁止、利用施設の紛失および毀損責任は利用者に対し、客室内での火災危険物質使用を防止する責任は利用者に対してもある火気および貴重品を使用禁止、 什器破損時はペンション番人に通知、退室時に飲食物及びゴミの分別収集、使用した洗面用具は洗浄、イメージと実際は異なる場合があります。 - キャンセル/払い戻しポリシーあり - 入室/退室案内:入室時間は午後4時から、退室時間は翌日午前11時まで、22時以降入室は事前に連絡必要 - 個別バーベキュー利用案内:電気グリル(4人基準)利用可能、雨天時は炭は使用不可 - プールの利用案内:プールのサイズは4M*5M*1利用必須、屋外での利用チップ(利用必須)、 最大人数を超える場合は入室及び払い戻し不可 - 予約案内:リアルタイム予約時に重複の可能性あり、利用不可案内を受けた場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルが必要、予約前のキャンセル料の確認が必要 - 証明案内:税金計算書の発行不可、クレジットカード決済はクレジットカード売上伝票、リアルタイム口座振替は現金領収書の証明が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設の概要にはどんなものがありますか？",
            "answer": "庭園、ジャグジー、バーベキュー、プール、海の眺めがあります。"
        },
        {
            "question": "オーリーモデリング予定日はいつですか？",
            "answer": "2023年の予定です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器の位置はどこですか？",
            "answer": "車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "利用時の注意事項には何がありますか？",
            "answer": "基準人数と最大人数の遵守、入室及び退室時間厳守、予約人数を超える場合は入室不可、客室内禁煙、未成年者は両親の同行必要、ペット入室不可、飲食物及びゴミの分別収集、過度な飲酒/歌舞/騒乱禁止、利用施設の紛失および毀損責任は利用者に対し、客室内での火災危険物質使用を防止する責任は利用者に対してもある火気および貴重品を使用禁止、 什器破損時はペンション番人に通知、退室時に飲食物及びゴミの分別収集、使用した洗面用具は洗浄、イメージと実際は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル/払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "キャンセル/払い戻しポリシーがありますが、具体的な内容は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "入室/退室の案内はありますか？",
            "answer": "入室時間は午後4時から、退室時間は翌日午前11時までです。22時以降に入室する場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用案内はありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用案内として、電気グリル(4人基準)の利用が可能です。ただし、雨天時は炭の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用案内はありますか？",
            "answer": "プールのサイズは4M*5M*1で利用が必須です。屋外での利用にはチップが必要です。また、最大人数を超える場合は入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約の案内はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複の可能性があります。利用不可案内を受けた場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルが必要です。予約前のキャンセル料の確認も必要です。"
        },
        {
            "question": "証明の案内はありますか？",
            "answer": "税金計算書の発行はできません。クレジットカード決済の場合はクレジットカード売上伝票が、リアルタイム口座振替の場合は現金領収書の証明が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 599
    }
}